北河街成個大型吸煙區咁

係深水埗站A出口
都未行上北河街
已經成陣煙味
出到去 成堆廢老廢中食緊煙 好似合法咁
由北河街數落去 成個區都係煙竇
班控煙辦肯落去捉一日 都夠佢平時一個月收入啦
不過又無人捉
同埋班差佬行咇都唔巡北河街既
明明果度最多扒手/南亞窮人
結果變左做三不管
真係垃圾地方

烏煙障氣（物理）

Btw 荃灣圖書館條橋都好撚多 死煙鏟

真係合法 ...

屋邨都係啦

如果刑事化畀差佬捉你估會點

佢地真係好似狗 生完一件又一件

一劍一隻